哪吒之魔童降世（直逼 Endgame）中國票房 41 億人民幣

交稅喇仲望

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

證明大陸人仲好有錢, 如果憂柴憂米仲點會去睇戲

數字呢家野可以改姐

大陸頂多只係無美金同現金姐

咁容易改，前十就應該全部國產啦

羅素兄弟：「哪吒，男定女？」
人唔笑狗都吠

破左「流浪地球」未？